屌你老母 生飛滋真係好撚on9

仲要生兩粒

屌你老母 郁一郁都痛

祝樓豬轉生愛滋

屌你老母

幾撚時好呀屌你老母

口健樂

試個一次生5粒。左上左下右上右下脷頂。屌你老母

真係幾有效

依家6粒中，
但唔夠係喉嚨生兩粒果次痛，吞口水都成問題

攞鹽磨 之前試過磨完嗰忽肉好滑 驚痛唔好試

其實敷維他命c(可以咬碎嗰種)係work
我嗰一次第二日消咗

試下食vitamin b同c?

維他命B雜堅work! 我成日生都變到而家冇死咁濟, 去屈記是但買jamieson果D都係百幾蚊咋麻

生飛滋定喉嚨痛
我揀生飛滋
宜加喉嚨痛緊

師兄 我明 真係好撚辛苦 翻都唔想食

*飯

最勁試過喉嚨丁生

喉嚨生飛滋

喉嚨吊鐘尖生過粒大飛滋
真係比死更難受

On9

用鹽

唇瘡加飛滋呀屌 好想死

6粒脷尖
五粒咀唇

究竟點解可以生到咁多粒
我最多都係試過2粒唔同位

抵死 最好生埋cancer

Vitamin B

食半個月, 個傷口仲響到不過唔痛~

半個月?